[實時]半即興釜山hea遊記

話說小弟係韓國生活咗都有五年
但一直都係首爾 一次都未去過首都圈以外旅行
所以趁今次中秋連假屋企人又嚟就南下落釜山玩一卜

朝早6點起身 7點前趕去首爾站接屋企人搭ktx

韓國既中秋係第二大假期 大部分人都會回鄉祭祖
所以基本上一開賣就冇曬
雖然事前同呀姨講清楚 但佢都堅持係kkday到買pass 咁就由佢啦

釜山行ktx列車
去到拎飛果陣職員話冇曬位
結果人生第一次搭ktx就係要企足兩個鐘
好彩中間幾個站有人上上落落 有得間歇性咁坐下 但都係好攰

K

Ok

哇

係個邊做野?

到埗後真係太攰 加上又未夠鐘拎房
所以去汗蒸幕休息一下再去

依間睇落算係汗蒸幕之中比較高級
收費係4小時18000won *首爾依個價可以過埋夜

同其他既一樣 係門口除鞋

依條匙就係入面比錢用既
所有野都係走出黎既時候再比錢

讀書

點解住咁耐？識韓文？

讀書，識

好懶
食完飯再繼續打汗蒸幕

加油

好的！

留名

海雲台真係好relax 好想再去

釜山有無咩岩情侶去既地方
例如夜晚去睇佢條大橋咁

因為我係咩都冇食就去左接佢地
再換車飛 搭車 我起身到去到汗蒸幕之前係冇野落肚
所以擺低行李 安頓好晒所有野 就狗衝去食飯先

依個係拌飯 冇咩特別 11000won
但個海帶湯飲得出好有鮮味 唔同首爾果啲

佢地係等我去接既時候食左野 所以叫左盤雞翼就夠

黎個拌飯大頭照

我仲未去

我都唔係好熟
但我覺得係沙灘放煙花會好浪漫
韓國一般文具店/daiso都會有煙花賣
印象中好似冇唔比放既地方
最緊要唔好近民居 沙灘公園果啲都得

咬你

沖完涼再出

Gchi

強推 기장 望海既 cafe

換衫果到再行入少少就係沖涼嘅地方果到有埋浸浴池
有好多池又有乾濕桑拿 但因為唔影得就冇圖

依到一排係比人休息既椅 有電視有冷氣

望住出面好想要一個咁大既露台

外面浸腳池旁邊既石春路

啲木板啱啱好擋到太陽

內庭

依個係黃土房 入面好多人 唔好意思影佢地
入面係四十幾度

早晨oppa
咁早就咁勤力

由上面望落去既內庭

1.5樓既休息墊

陽光下面吹住冷氣訓真係好舒服

上面望返落去

其中一間房三十幾度

Spa區 因為要另外比錢就冇去

仲係床

d場又幾靚喎

我爭快出左黎 等佢地沖涼浸浴期間又餓

必食既烤蛋 綠色果條就係比錢用既鎖匙

烤到啡色

繼續攤

依到好高

通向內庭既入口

依到其實得兩層 但因為樓底高 佢將所有熱既房 擺曬係中層既另一邊

今次住西面站附近
閪面比我既感覺好差
西面比我既感覺係各大城市景點旺區既一少部拼埋
外圍有深圳/廣州feel 某啲位似首爾既鐘閣/弘大/梨泰院 某啲位似池袋/新宿 某啲位似西門町
所以我覺得每行一條街都好唔同
不過如果冇plan行程既人都幾推薦依到
由行街買野到食野飲酒都有

最後去左食韓國鼓油雞 我鍾意食傳統果種
不過由於同行人士鍾意食芝士就揀左依間

依間叫(내가 찜한 닭)

小菜係粟米片沙律🥗

一般都會有既酸蘿蔔

芝士鼓油雞 因為佢地想食完掃街就叫左 2人份量既

入面有雞 薯粉 芝士餡年糕 洋蔥 薯仔 餃子

有芝士都好食不過我都係鍾意冇芝士多啲

夜媽媽仲好多人

今朝早餐
理想

現實

今日打算去邊到
中秋去海雲台應該多人到爆

巴打讀邊間

今日去左南浦食野買野 跟住去左松島 依家去緊多大浦睇音樂噴泉

秘密

巧想eat

去釜山最貴果間玩汗蒸幕緊係啦

琴日一起身已經係12點 搞琴兩點先食晏
中午我地去左南浦一間家庭式西餐廳食

依個係餐前湯
南瓜湯 秋天當造好甜

沙律

漢堡扒
啲肉太散 但個汁唔錯

蛋包飯
唔錯
最鍾意係個烚薯
好濃薯味 配埋個忌廉更好食

係南浦洞行左陣街

係商業區啲鋪中間有間寺

樓主應該24歲

跟住去左松島沙灘

為左落沙灘買左對鞋
50%拆完70蚊左右
沙灘搖椅

二樓望到海景

啲沙好幼好舒服

點解咁講既

認得你 茶蛋男飯

我都鍾意
但你認錯人啦 茶蛋男飯係另一位巴打

D手指咁女人

果個另一個人黎

係呀

BTW 之前去BUSAN覺得無咩野玩

可能JEJU會好D

巴打韓國多唔多gay？

行完沙灘就去左搭松島纜車

大堂買飛

佢有分兩種車 玻璃底同唔透明底
來回分別係玻璃底20000won唔透明係15000won

係四樓搭
依到有分兩條隊
上係唔透明
下係透明
當叫到你飛既號碼埋去排就得
我地大約係精品店兜左兩個圈就輪到我地

格車都開得有啲快 同埋好大風好搖
有少少驚

上到半山既廣場

未去過 我今次第一次黎覺得唔錯

全世界都多

搭左成個鐘車 到機張了 有時間再打埋琴晚行程

Haeundae

影得幾吸引

仲出唔出架 有睇架巴打

原來有人睇
以為冇人睇懶得打

因為話說我上星期都去左釜山玩 感覺幾正
參考下你遊記，睇下仲有冇正既地點無去。下次encore釜山

其實成程都係食同睇沙灘睇海

有冇去食蟹

有 但要打格 今晚出文

oppa

11月頭去Seoul business trip
係高陽市KINTEX見客
但又想偷少少時間自己玩

未Book酒店
巴打建議住全首爾市區定住返KINTEX附近
如果市區來回KINTEX唔太遠
可能住返近市中心都好

果到係首爾3號線既盡頭
但3號線去果面會兜圈
當你住鍾閣附近既一個鐘車程左右

如果有信心搭巴士既話
住弘大搭200號巴士都係車程一個鐘左右

依兩個地方都比較多夜生活
我唔知你有咩要求所以推薦依兩個地方

皮寶我好懶唔想打文

幫你唔到

加油 等緊

去完松島之後搭巴士去左多大浦
由於佢係上下調轉既U型
我地搭左成個鐘巴士先到

紅圈係松島
綠圈係多大浦
其實如果唔識韓文唔建議咁行
因為巴士好少外語指示
但搭巴士果陣都有香港人跟住
可能有blog介紹過

因為呀姨今次既目標唔係多大浦沙灘
所以我地直接去左旁邊既噴泉
根據呀姨所講依到係全世界最大既音樂噴泉
佢每日都分兩場咁噴 唔知係咪因為當日係中秋正日所以都好多人
個噴泉最高可以噴到幾層樓高 坐太近所以影唔到

之後返左西面站 但因為太夜得返依間好伏既肉有開

一起身就死落去幫幾位大帝買早餐
出發去機張市場！！！

首先由西面站搭到教大(釜山教育大學站)轉東海線

需要係依到出閘 再去到東海線果面拍卡入閘
「由於韓國車費係以基本車費/10公里咁計 所以依到拍卡出入閘係唔會另外收錢 除非有差額或者10公里以上額外收費」

時間表 左係向富田行 右係向日光行

搭左差唔多成個鐘終於到

行完成條街最後決定揀依間

好大隻蟹

好大隻蝦

依到係基本小菜醬料
海帶湯好飲過首爾果啲
泡菜煎餅就正正常常

唔記得左擺張10蚊紙上去影

啲盲拎左去炒飯 好濃 好好食

大過我妹塊肥面

又食肉
成日食韓燒

Pish

韓國 韓國狗都唔屌

讀咩書啊
你好叻啊 識韓文
想學但好似好難咁

怕自爆 唔講咩科啦
我識韓文 但唔係叻
只要付出同樣時間係人都做到

講咩科都自爆?
好少香港人喺個邊讀?

係我果兩科加埋讀既人好少
香港人都多呀

兩科?
乜有得讀兩科咖咩? (弱弱一問，小弟無知 )

去睇玻璃屋

算係second degree？？
我唔係好知中文應該叫咩

下星期去飛韓國
仲要係仁川落首爾去釜山
但係到而家都未買KTX飛
好驚到時無位坐

啱先上網睇咗一睇
係咪雙主修? 四年讀兩個學位個d?

係

用韓文仲讀兩個專業
都真係幾勁
我喺香港讀中學用中文讀都讀唔掂
仲要用韓文讀大學 大神
隨時係連登最強

真係唔勁

嘩 韓文教育 姐係出嚟係做韓文老師?
定係點?

我有個朋友話都想去讀咩 韓文做老師
佢叫我搭單問吓
韓文教育邊間讀好? 佢家陣話韓文都有高級
dse畢業 想去讀喎

代求高人大神指點

你係中學生？
老實講有韓文教育讀既課程都唔會差得去邊
修夠學分 過到實習就拎到中級教師資格證
但香港教韓文 除非你有好路數
如果唔係一般補習社搵得唔多
除非好有興趣又唔洗養家 如果唔係都唔建議你讀

幫朋友問炸
我dse畢咗業 未諗到學乜
想試吓學吓韓文
朋友就讀緊中學已經有學
依家dse畢咗業 佢話想去試吓
佢話有間叫外大好似有得讀咩 韓文教育
大神點睇?

因為機張市場靜係得個市場
所以我地搭巴士去海邊既一條小漁村玩

巴士係中秋期間只開到8點

時間表

人地屋企前面既田

一堆釣魚呀叔

好多魚仔

海邊瞭望台望出去

但外大好似話有兩個韓文教育
佢話唔知有乜分别喎
引用朋友原文提問
"大佬幫我問下師範大學 韓國語教育& 融合專攻 對外韓國語教育專攻有乜分別 好想知有乜分別? 邊個係新開?"
唔清楚/唔方便答我就同返朋友講聲就好
感謝大神

同埋咁大神讀咗5年仲未畢業? 讀碩士?博士?

死港女當然唔會只去漁村 有冇人估下果到有咩可以做

海邊瞭望台望出去嗰張好靚

唔係好明佢想問咩
韓國語教育係今年新開四年制大學課程
融合專攻係year2開始讀
兩個系啲教授同課程內容基本上一樣

gchi